一人一句令你印象深刻嘅說話

有啲句子你聽完
其實唔係好特別
但又會令你記係心入面 記好耐

我記得個陣細個唔識咩係名牌 所以求其係街邊買左個豬鼻圖案嘅斜咩袋 點知原來係冒牌
之後帶到返學校 啲人就笑我：「你咁窮嘅 要咩老翻袋。」
呢句野唔知點解會記咗係心成十年 當時嘅環境仲好深刻

試吓入去中路 葉師奶

樓主好慘

學校係小中大

中三黎

邊到似你咁得閒

我有名你叫 唔好喂我

依句說話由小五記到依家yr3

仲有我呀媽係我大學個陣同我講
「太耐冇見你啦 所以今朝係你訓覺個陣偷摸左你個頭」